[{"id": "41", "depA": "0", "depB": "0", "depC": "0", "depD": "0", "problem": "\u5c06\u73de\u73c8\u5c71\u547d\u540d\u4e3a\u73de\u73c8\u5c71\u7684\u662f", "answer": "3", "selA": "A.\u674e\u8fbe", "selB": "B.\u90c1\u8fbe\u592b", "selC": "C.\u95fb\u4e00\u591a", "selD": "D.\u674e\u56db\u5149"}, {"id": "41", "depA": "0", "depB": "0", "depC": "0", "depD": "0", "problem": "\u5c06\u73de\u73c8\u5c71\u547d\u540d\u4e3a\u73de\u73c8\u5c71\u7684\u662f", "answer": "3", "selA": "A.\u674e\u8fbe", "selB": "B.\u90c1\u8fbe\u592b", "selC": "C.\u95fb\u4e00\u591a", "selD": "D.\u674e\u56db\u5149"}, {"id": "42", "depA": "0", "depB": "0", "depC": "0", "depD": "1", "problem": "\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e00\u4e2a\u56fe\u4e66\u9986\u671f\u672b\u4f1a\u5f00\u653e\u5237\u591c\uff1f", "answer": "1", "selA": "A.\u4fe1\u606f\u5b66\u90e8\u56fe\u4e66\u9986", "selB": "B.\u603b\u56fe\u4e66\u9986", "selC": "C.\u5de5\u5b66\u90e8\u56fe\u4e66\u9986", "selD": "C.\u533b\u5b66\u90e8\u56fe\u4e66\u9986"}, {"id": "42", "depA": "0", "depB": "0", "depC": "0", "depD": "1", "problem": "\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e00\u4e2a\u56fe\u4e66\u9986\u671f\u672b\u4f1a\u5f00\u653e\u5237\u591c\uff1f", "answer": "1", "selA": "A.\u4fe1\u606f\u5b66\u90e8\u56fe\u4e66\u9986", "selB": "B.\u603b\u56fe\u4e66\u9986", "selC": "C.\u5de5\u5b66\u90e8\u56fe\u4e66\u9986", "selD": "C.\u533b\u5b66\u90e8\u56fe\u4e66\u9986"}, {"id": "43", "depA": "1", "depB": "0", "depC": "0", "depD": "0", "problem": "\u6559\u4e94\u54ea\u91cc\u53ef\u4ee5\u63a5\u5230\u51c0\u5316\u8fc7\u7684\u51c9\u6c34\uff1f", "answer": "1", "selA": "A.\u7537\u751f\u5395\u6240", "selB": "B.\u5973\u751f\u5395\u6240", "selC": "C.\u8d70\u5eca\u5de6\u4fa7", "selD": "D.\u8d70\u5eca\u53f3\u4fa7"}, {"id": "43", "depA": "1", "depB": "0", "depC": "0", "depD": "0", "problem": "\u6559\u4e94\u54ea\u91cc\u53ef\u4ee5\u63a5\u5230\u51c0\u5316\u8fc7\u7684\u51c9\u6c34\uff1f", "answer": "1", "selA": "A.\u7537\u751f\u5395\u6240", "selB": "B.\u5973\u751f\u5395\u6240", "selC": "C.\u8d70\u5eca\u5de6\u4fa7", "selD": "D.\u8d70\u5eca\u53f3\u4fa7"}, {"id": "44", "depA": "1", "depB": "0", "depC": "0", "depD": "0", "problem": "\u6885\u64cd\u7535\u5f71\u6700\u65e9\u8bbe\u7acb\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u5b83\u7684\u653e\u6620\u5730\u70b9\u662f", "answer": "2", "selA": "A.\u6885\u64cd", "selB": "B.\u5b8b\u537f\u4f53\u80b2\u9986\u95e8\u524d", "selC": "C.\u6842\u64cd", "selD": "D.\u4e5d\u4e00\u4e8c\u64cd\u573a"}, {"id": "44", "depA": "1", "depB": "0", "depC": "0", "depD": "0", "problem": "\u6885\u64cd\u7535\u5f71\u6700\u65e9\u8bbe\u7acb\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u5b83\u7684\u653e\u6620\u5730\u70b9\u662f", "answer": "2", "selA": "A.\u6885\u64cd", "selB": "B.\u5b8b\u537f\u4f53\u80b2\u9986\u95e8\u524d", "selC": "C.\u6842\u64cd", "selD": "D.\u4e5d\u4e00\u4e8c\u64cd\u573a"}, {"id": "45", "depA": "1", "depB": "0", "depC": "0", "depD": "0", "problem": "\u67ab\u56ed\u6559\u5b66\u697c\u548c\u4ee5\u4e0b\u90a3\u680b\u697c\u662f\u540c\u4e00\u680b\uff1f", "answer": "4", "selA": "A.\u4fe1\u606f\u7ba1\u7406\u5b66\u9662", "selB": "B.\u7ecf\u6d4e\u4e0e\u7ba1\u7406\u5b66\u9662", "selC": "C.\u6cd5\u5b66\u9662", "selD": "D.\u56fd\u9645\u6559\u80b2\u5b66\u9662"}, {"id": "45", "depA": "1", "depB": "0", "depC": "0", "depD": "0", "problem": "\u67ab\u56ed\u6559\u5b66\u697c\u548c\u4ee5\u4e0b\u90a3\u680b\u697c\u662f\u540c\u4e00\u680b\uff1f", "answer": "4", "selA": "A.\u4fe1\u606f\u7ba1\u7406\u5b66\u9662", "selB": "B.\u7ecf\u6d4e\u4e0e\u7ba1\u7406\u5b66\u9662", "selC": "C.\u6cd5\u5b66\u9662", "selD": "D.\u56fd\u9645\u6559\u80b2\u5b66\u9662"}, {"id": "46", "depA": "0", "depB": "0", "depC": "0", "depD": "1", "problem": "\u4ee5\u4e0b\u6b66\u5927\u5730\u540d\u547d\u540d\u65b9\u5f0f\u4e0e\u5176\u4ed6\u4e09\u4e2a\u4e0d\u4e00\u6837\u7684\u662f", "answer": "4", "selA": "A.\u6885\u56ed", "selB": "B.\u677e\u56ed", "selC": "C.\u674f\u56ed", "selD": "D.\u661f\u56ed"}, {"id": "46", "depA": "0", "depB": "0", "depC": "0", "depD": "1", "problem": "\u4ee5\u4e0b\u6b66\u5927\u5730\u540d\u547d\u540d\u65b9\u5f0f\u4e0e\u5176\u4ed6\u4e09\u4e2a\u4e0d\u4e00\u6837\u7684\u662f", "answer": "4", "selA": "A.\u6885\u56ed", "selB": "B.\u677e\u56ed", "selC": "C.\u674f\u56ed", "selD": "D.\u661f\u56ed"}, {"id": "47", "depA": "0", "depB": "0", "depC": "1", "depD": "0", "problem": "\u533b\u5b66\u90e8\u56fe\u4e66\u9986\u4ece\u5927\u95e8\u8fdb\u53bb\u662f", "answer": "3", "selA": "A.\u4e00\u697c", "selB": "B.\u8d1f\u4e00\u697c", "selC": "C.\u4e8c\u697c", "selD": "D.\u4e09\u697c"}, {"id": "47", "depA": "0", "depB": "0", "depC": "1", "depD": "0", "problem": "\u533b\u5b66\u90e8\u56fe\u4e66\u9986\u4ece\u5927\u95e8\u8fdb\u53bb\u662f", "answer": "3", "selA": "A.\u4e00\u697c", "selB": "B.\u8d1f\u4e00\u697c", "selC": "C.\u4e8c\u697c", "selD": "D.\u4e09\u697c"}, {"id": "48", "depA": "0", "depB": "0", "depC": "0", "depD": "1", "problem": "\u6b66\u5927\u6e38\u6cf3\u9986\u5f00\u653e\u65f6\u95f4\u662f", "answer": "2", "selA": "A.\u8282\u5047\u65e5\u90fd\u5f00\u653e", "selB": "B.\u6691\u5047\u5f00\u653e", "selC": "C.\u8282\u5047\u65e5\u5de5\u4f5c\u65e5\u90fd\u5f00\u653e", "selD": "C.\u5bd2\u6691\u5047\u5f00\u653e"}, {"id": "48", "depA": "0", "depB": "0", "depC": "0", "depD": "1", "problem": "\u6b66\u5927\u6e38\u6cf3\u9986\u5f00\u653e\u65f6\u95f4\u662f", "answer": "2", "selA": "A.\u8282\u5047\u65e5\u90fd\u5f00\u653e", "selB": "B.\u6691\u5047\u5f00\u653e", "selC": "C.\u8282\u5047\u65e5\u5de5\u4f5c\u65e5\u90fd\u5f00\u653e", "selD": "C.\u5bd2\u6691\u5047\u5f00\u653e"}, {"id": "49", "depA": "1", "depB": "0", "depC": "0", "depD": "0", "problem": "\u6b66\u5927\u7684\u6cd5\u5b9a\u4f4f\u6240\u5728\u6b66\u6c49\u90a3\u4e2a\u533a\uff1f", "answer": "2", "selA": "A.\u6d2a\u5c71\u533a", "selB": "B.\u6b66\u660c\u533a", "selC": "C.\u9752\u5c71\u533a", "selD": "D.\u65b0\u6d32\u533a"}, {"id": "49", "depA": "1", "depB": "0", "depC": "0", "depD": "0", "problem": "\u6b66\u5927\u7684\u6cd5\u5b9a\u4f4f\u6240\u5728\u6b66\u6c49\u90a3\u4e2a\u533a\uff1f", "answer": "2", "selA": "A.\u6d2a\u5c71\u533a", "selB": "B.\u6b66\u660c\u533a", "selC": "C.\u9752\u5c71\u533a", "selD": "D.\u65b0\u6d32\u533a"}, {"id": "50", "depA": "0", "depB": "1", "depC": "0", "depD": "0", "problem": "\u81ea\u5f3a\u5f18\u6bc5\u6c42\u5b9e\u62d3\u65b0\u662f\u6211\u4eec\u6b66\u5927\u7684\u6821\u8bad\uff0c\u90a3\u4e48\u8bf7\u95ee\u5f18\u6bc5\u5927\u9053\u4f4d\u4e8e\u90a3\u4e2a\u5b66\u90e8", "answer": "2", "selA": "A.\u6587\u7406\u5b66\u90e8", "selB": "B.\u5de5\u5b66\u90e8", "selC": "C.\u4fe1\u606f\u5b66\u90e8", "selD": "D.\u533b\u5b66\u90e8"}, {"id": "50", "depA": "0", "depB": "1", "depC": "0", "depD": "0", "problem": "\u81ea\u5f3a\u5f18\u6bc5\u6c42\u5b9e\u62d3\u65b0\u662f\u6211\u4eec\u6b66\u5927\u7684\u6821\u8bad\uff0c\u90a3\u4e48\u8bf7\u95ee\u5f18\u6bc5\u5927\u9053\u4f4d\u4e8e\u90a3\u4e2a\u5b66\u90e8", "answer": "2", "selA": "A.\u6587\u7406\u5b66\u90e8", "selB": "B.\u5de5\u5b66\u90e8", "selC": "C.\u4fe1\u606f\u5b66\u90e8", "selD": "D.\u533b\u5b66\u90e8"}, {"id": "51", "depA": "1", "depB": "0", "depC": "0", "depD": "0", "problem": "\u81ea\u5f3a\u5f18\u6bc5\u6c42\u5b9e\u62d3\u65b0\u662f\u6211\u4eec\u6b66\u5927\u7684\u6821\u8bad\uff0c\u90a3\u4e48\u8bf7\u95ee\u81ea\u5f3a\u5927\u9053\u4f4d\u4e8e\u90a3\u4e2a\u5b66\u90e8", "answer": "1", "selA": "A.\u6587\u7406\u5b66\u90e8", "selB": "B.\u5de5\u5b66\u90e8", "selC": "C.\u4fe1\u606f\u5b66\u90e8", "selD": "D.\u533b\u5b66\u90e8"}, {"id": "51", "depA": "1", "depB": "0", "depC": "0", "depD": "0", "problem": "\u81ea\u5f3a\u5f18\u6bc5\u6c42\u5b9e\u62d3\u65b0\u662f\u6211\u4eec\u6b66\u5927\u7684\u6821\u8bad\uff0c\u90a3\u4e48\u8bf7\u95ee\u81ea\u5f3a\u5927\u9053\u4f4d\u4e8e\u90a3\u4e2a\u5b66\u90e8", "answer": "1", "selA": "A.\u6587\u7406\u5b66\u90e8", "selB": "B.\u5de5\u5b66\u90e8", "selC": "C.\u4fe1\u606f\u5b66\u90e8", "selD": "D.\u533b\u5b66\u90e8"}, {"id": "52", "depA": "0", "depB": "0", "depC": "0", "depD": "1", "problem": "\u81ea\u5f3a\u5f18\u6bc5\u6c42\u5b9e\u62d3\u65b0\u662f\u6211\u4eec\u6b66\u5927\u7684\u6821\u8bad\uff0c\u90a3\u4e48\u8bf7\u95ee\u6c42\u662f\u5927\u9053\u4f4d\u4e8e\u90a3\u4e2a\u5b66\u90e8", "answer": "3", "selA": "A.\u6587\u7406\u5b66\u90e8", "selB": "B.\u5de5\u5b66\u90e8", "selC": "C.\u4fe1\u606f\u5b66\u90e8", "selD": "D.\u533b\u5b66\u90e8"}, {"id": "52", "depA": "0", "depB": "0", "depC": "0", "depD": "1", "problem": "\u81ea\u5f3a\u5f18\u6bc5\u6c42\u5b9e\u62d3\u65b0\u662f\u6211\u4eec\u6b66\u5927\u7684\u6821\u8bad\uff0c\u90a3\u4e48\u8bf7\u95ee\u6c42\u662f\u5927\u9053\u4f4d\u4e8e\u90a3\u4e2a\u5b66\u90e8", "answer": "3", "selA": "A.\u6587\u7406\u5b66\u90e8", "selB": "B.\u5de5\u5b66\u90e8", "selC": "C.\u4fe1\u606f\u5b66\u90e8", "selD": "D.\u533b\u5b66\u90e8"}, {"id": "53", "depA": "0", "depB": "0", "depC": "1", "depD": "0", "problem": "\u81ea\u5f3a\u5f18\u6bc5\u6c42\u5b9e\u62d3\u65b0\u662f\u6211\u4eec\u6b66\u5927\u7684\u6821\u8bad\uff0c\u90a3\u4e48\u8bf7\u95ee\u62d3\u65b0\u5927\u9053\u4f4d\u4e8e\u90a3\u4e2a\u5b66\u90e8", "answer": "4", "selA": "A.\u6587\u7406\u5b66\u90e8", "selB": "B.\u5de5\u5b66\u90e8", "selC": "C.\u4fe1\u606f\u5b66\u90e8", "selD": "D.\u533b\u5b66\u90e8"}, {"id": "53", "depA": "0", "depB": "0", "depC": "1", "depD": "0", "problem": "\u81ea\u5f3a\u5f18\u6bc5\u6c42\u5b9e\u62d3\u65b0\u662f\u6211\u4eec\u6b66\u5927\u7684\u6821\u8bad\uff0c\u90a3\u4e48\u8bf7\u95ee\u62d3\u65b0\u5927\u9053\u4f4d\u4e8e\u90a3\u4e2a\u5b66\u90e8", "answer": "4", "selA": "A.\u6587\u7406\u5b66\u90e8", "selB": "B.\u5de5\u5b66\u90e8", "selC": "C.\u4fe1\u606f\u5b66\u90e8", "selD": "D.\u533b\u5b66\u90e8"}]